各位qq手足記得今晚下載光榮使命

賀一賀佢
聽日爆升450

點解個網頁show預約數400萬人
但篇公告話有3000 萬

唔係有預約先有得玩？

做假數 聽日drop 20蚊 上車機會

香港apps store有？

ios好似未有

大家識做啦

咁咪冇得玩

就算有
香港App Store 應該都冇
好似皇者榮耀咁

香港點先玩到

唔撚玩佢啦 垃圾股